<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<resources>
    <string name="app_name">Compras Organizadas</string>
    <string name="default_list_home">Casa</string>
    <string name="default_list_shop">Supermercado</string>
    <string name="editingItemActivityLabel">Modificar Elementos</string>
    <string name="editingListActivityLabel">Modificar Listas</string>
    <string name="menu_edit_list">Modificar esta lista</string>
    <string name="menu_edit_lists">Modificar Listas</string>
    <string name="menu_continue">Continuar compra</string>
    <string name="menu_restart">Reiniciar compra</string>
    <string name="menu_done">Listo</string>
    <string name="menu_help">Ayuda</string>
    <string name="new_list">Lista nueva</string>
    <string name="new_item">Elemento nuevo</string>
    <string name="add_item">Agregar</string>
	<string name="remove_item">Borrar</string>
    <string name="edit_name">Modificar nombre</string>
    <string name="list_name_prompt">Nombre lista nueva:</string>
    <string name="item_name_prompt">Nombre elemento nuevo:</string>
    <string name="list_del_prompt">¿Esta seguro que desea borrar esta lista? No podrá deshacer esta acción</string>
    <string name="item_del_prompt">¿Esta seguro que desea borrar este elemento de todas las listas? No podrá deshacer esta acción</string>
    <string name="grabber_description">Arrastrar para reordenar o borrar</string>
    <string name="info_all_items_bought">¡Se han comprado todos los elementos seleccionados!</string>
    <string name="ok">OK</string>
    <string name="yes">Si</string>
    <string name="cancel">Cancelar</string>
    <string name="menu_settings">Configuración</string>
    <string name="setting_title_backup">Opciones de respaldo</string>
    <string name="setting_export">Exportar</string>
    <string name="setting_export_process">Exportando a</string> 
    <string name="setting_export_summary_1">Se exportará a</string>
    <string name="setting_export_summary_2">en la raíz del almacenamiento externo</string>
    <string name="setting_export_success">Copia de respaldo exitosa</string>
    <string name="setting_import">Importar</string>
    <string name="setting_import_process">Importando</string> 
    <string name="setting_import_summary_1">Se importará desde el archivo</string>
    <string name="setting_import_summary_2">ubicado en la raíz del almacenamiento externo</string>
    <string name="setting_import_success">Se ha importado existosamente</string>
    <string name="setting_backup_no_ext">Almacenamiento externo no disponible</string>
    <string name="bag_reminder">Acordate de llevar bolsas!</string>
    <string name="first_time_help_title">¡Bienvenido a Compras Organizadas!</string>
    <string name="first_time_help_introduction">Con esta aplicación podrá facilitar las compras hogareñas.\nCada pantalla tiene un menu Ayuda disponible en la esquina superior derecha que aclara la funcionalidad de la pantalla actual.</string>
    <string name="first_time_help_normal_use_title">Uso normal de la Aplicación</string>
    <string name="first_time_help_normal_use">Para comenzar una compra nueva use el menu \'Reiniciar compra\'.\nUse la vista de \'Casa\' para recorrer su hogar, siguiendo el orden configurado, marcando los elementos que necesita comprar.\nUna vez en el supermercado, use la vista \'Supermercado\' para ver los elementos a comprar, se mostrarán en el orden configurado para el supermercado.\nRecorra el supermercado, seleccionando los elementos a medida que los pone en el carrito para registrar su compra.</string>
    <string name="first_time_help_setup_title">Configuracion</string>
    <string name="first_time_help_setup">Deberá modificar las listas iniciales (o crear nuevas) y agregar todos los elementos que normalmente compra (cada elemento aparece en todas las listas, las listas solo definen el orden en el que aparecen).\nReordene los elementos arrastrandolos en cada pantalla de modificacion de lista, siguiendo el orden en su hogar y en su supermercado habitual (puede agregar mas supermercados).</string>
    <string name="first_time_help_never_show_again">No mostrar nunca más</string>
    <string name="shopping_help_title">Ayuda de compra</string>
    <string name="shopping_help_introduction">Esta es la pantalla principal, contiene la vista de hogar y tantas vistas de supermercado como desee, puede cambiar entre las vistas con el menu superior izquierdo. La vista \'Casa\' le permite seleccionar los elementos a comprar, luego solo esos elementos aparecerán en las vistas de supermercados, donde podrá seleccionar los elementos a medida que los ponga en su carrito.</string>
    <string name="shopping_help_quick_reference_title">Referencia del Menu</string>
    <string name="shopping_help_quick_reference_menu_edit_list">Modificar esta lista: Lleva a la pantalla donde se pueden agregar elementos, y también configurar el order de los elementos en la lista actualmente seleccionada.</string>
    <string name="shopping_help_quick_reference_menu_edit_lists">Modificar listas: Lleva a la pantalla donde puede crear nuevas listas de supermercado (para el caso en que normalmente compre en mas de un supermercado distinto), aquí puede también modificar los nombres de las listas ya existentes.</string>
    <string name="shopping_help_quick_reference_menu_continue">Continuar compra: le permite ocultar los elementos comprados de las vistas de \'Supermercado\', manteniendo los que aun necesita. En la vista \'Casa\' los elementos ya comprados serán deseleccionados.</string>
    <string name="shopping_help_quick_reference_menu_restart">Reiniciar compra: le permite deseleccionar rápidamente todos los elementos en todas las listas, para poder empezar un nuevo proceso de compras.</string>
    <string name="help_menu_help">Ayuda: En la esquina superior derecha de su pantalla tendrá siempre este icono, uselo para obtener información de la pantalla seleccionada.</string>
    <string name="edit_items_help_title">Ayuda de modificacion de items</string>
    <string name="edit_items_help_introduction">Esta pantalla le permite agregar, reordenar y renombrar elementos.</string>
    <string name="edit_items_help_quick_reference_title">Referencia del Menu</string>
    <string name="edit_items_help_quick_reference_menu_done">Listo: Cierra esta pantalla.</string>
    <string name="edit_items_help_quick_reference_add_item">Crear: Escriba el nombre de un elemento nuevo a la izquierda y toque el botón \'Crear\' para crear el nuevo elemento.</string>
    <string name="edit_items_help_quick_reference_grabber">Manija: Arrastre este icono hacia arriba o abajo para cambiar la posicion de un elemento en la lista actual. Puede también arrastrarlo hacia la izquierda para borrar un elemento</string>
    <string name="edit_lists_help_title">Ayuda de modificacion de listas</string>
    <string name="edit_lists_help_introduction">Esta pantalla le permite renombrar las listas de compras y agregar nuevas listas (para el caso en que normalmente compre en mas de un supermercado distinto)</string>
    <string name="edit_lists_help_quick_reference_title">Referencia del Menu</string>
    <string name="edit_lists_help_quick_reference_menu_done">Listo: Cierra esta pantalla.</string>
    <string name="edit_lists_help_quick_reference_add_list">Crear: Escriba el nombre de una lista nueva a la izquierda y toque el botón \'Crear\' para crear la nueva lista.</string>
    <string name="edit_lists_help_quick_reference_edit">Modificar: Toque este botón para modificar el nombre de un elemento.</string>
    
</resources>